iPhone打黑警之後你地會岀咩？

黑警打人的時候就會被人發現